記者都比狗追住黎衝

班狗係咪痴撚線架